#SignalChallenge

仲有 #MeweChallenge

圖都無張, 乜9 challenge?